如果東方日報創辦人無死到，今日東方日報一定大力反對逃犯條例

佢死得真係唔合時

Damn true!
佢提私法覆核早過大劉

賣白粉得到支持

個時有東方，冇窮人。
現在？有東方，全撚人。

因涉嫌

鴉片報

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

今日蘋果頭版換係東方都得